【城大舊生】想問下邊度可以比舊生print野

最好可以唔洗拎permission 求suggest

white zone 廁所

有冇實際位置？ 今日行去生產力大樓個邊先知原來已經冇左